[圍爐] 有冇人做嘢係極懶 極冇恆心？

口邊成日都話有啲嘢想做，但係講左幾年都未郁過
買左本書話要睇，買左幾年都未揭過

我 但可以點 改唔到

懶到出汁

lm

咁似我既

唔想以後嘅人生都係咁過 但改唔到

Me
做咩都沒意志去堅持
包括戒丁

其實我有想過開個gp 咁樣互相監督

好似跑步減肥咁 最好就一齊出去跑 其次就係大家互相問你今日跑左未 為避免講大話 所以一定要證明 相 app既跑步記錄

不過奈何執行上都係懶得去搞

在下非常懶

要做嘅野拖得就拖 唔到deadline都唔會做
唔急嘅就更加唔會諗住做

我

我 好似而家咁明明眼訓都拖唔肯訓

好多野都計劃好 之後唔會做 或者開個頭就算
但係返工做野相反 一做就Keep住做 人地唔follow 就催到人地比到答案為止

失敗者特質

我 好想改下

懶鬼天秤揮手

點解要講出黎

我呀
真係超級懶，做咩都冇動力

求求其其過到骨就算
未試過好認真，出盡全力做一件事

唉

same
就算考公開試都係

X2 最後個月落就落左自修室不過煲劇煲足全日 返屋企先係咁易溫一兩個鐘

首先你要有個要減肥既朋友
利申：我食極唔肥 朋友一係好fit 一係唔願做運動

所以就想召集一班三分鐘熱度既死懶鬼 一齊開個gp 大家互相監督大家既進度

我驚最後懶到連監督都費事

我都係，一本小說睇成年

十年前話學車

Me 懶得就懶

最慘既係連自己鐘意做既野都唔懶到唔想做
例如我好鐘意打機 但連打開PS4都覺得煩 又懶得換碟

一日推一日

呢度好暖

懶撚here
成日都搵藉口先係最大問題
好多時一件事做唔到都係因為自己成日搵藉口俾自己去懶

有個朋友畢業左成年先搵工
搵到返左四個月quit左
到依家半年都無搵工算唔算極懶 極冇恆心

夾band
讀書
學投資
等到2046都未開波

same 買完隻game玩兩日就無心再玩落去

係咪黎 開個tg group

睇未夠1/3已經放棄左啦
人生未試過完完整整睇完一本書

以為個post係我開 我又係咁

我就係咁啦屌
做算真係的起心肝啦
到最後都只係三分鐘熱度

好想有恆心 唔想成個廢人咁
日日攤係張床得個諗字

有無人有方法解決呢個習慣